{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5982&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "재송 Hotel  The Hit"
    },
    "text": "駐車料金は現地決済でバレット駐車も可能です。 駐車施設は計2つを保有しています。 地下鉄の情報としては東海線在松駅とセンタム駅があり、釜山広安里海水浴場まで約3km、釜山ジェソン駅まで600m、釜山·水営駅まで800m、釜山·ベクスコまで約0.7km、釜山映画の殿堂まで約0.7km、釜山地方検察庁まで約0.3km、釜山·水営駅まで約3kmです。 客室の内部施設としては、Hotel The HitのサービスであるNetflix/YouTube視聴可能、客室空気清浄機の設置、客室禁煙、ヘアアイロンとノートパソコンのレンタル、ミネラルウォーターの提供、スターバックスの飲み放題がございます。 また、コンビニエンスストアやセルフクリーニング店がホテルの前にあり、便利にご利用いただけます。 基本規定で一部屋あたり台駐車可能で、2台以上駐車する場合、追加料金が発生します。 人数追加の場合、追加費用もあり、未成年者の男女同室での宿泊予約や身分証明書持参による入室拒否はキャンセル/払い戻しができません。 器物破損、騒乱、他の宿泊客の利用に支障をきたす場合は退室措置となります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 客室の内部施設としては、Netflix/YouTubeで視聴可能、空気清浄機の設置、ホテルのマットレス、新しい寝具類とリネンの提供、最高級使い捨て用品の提供、スナックバーで最高級スターバックスの提供、ヘアアイロンと急速充電器のレンタルが可能です。 全客室は2名基準であり、デザインホテルの特性上、同じタイプだが客室内部のデザインと構造が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "駐車料金は現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはいくつの駐車施設がありますか？",
            "answer": "ホテルは2つの駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "東海線在松駅とセンタム駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "釜山広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山広安里海水浴場まで約3kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山ジェソン駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山ジェソン駅まで約600mです。"
        },
        {
            "question": "釜山·水営駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山·水営駅まで約800mです。"
        },
        {
            "question": "釜山·ベクスコまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山·ベクスコまで約0.7kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山映画の殿堂までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山映画の殿堂まで約0.7kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山地方検察庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山地方検察庁まで約0.3kmです。"
        },
        {
            "question": "釜山·水営駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山·水営駅まで約3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはNetflix/YouTubeで視聴可能なサービス、空気清浄機の設置、客室禁煙、ヘアアイロンとノートパソコンのレンタル、ミネラルウォーターの提供、スターバックスの飲み放題などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周りに便利な施設はありますか？",
            "answer": "ホテルの前にはコンビニエンスストアやセルフクリーニング店などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "基本的には一部屋あたり一台の駐車が可能ですが、2台以上駐車する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、人数追加の場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女が同室での宿泊予約はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、身分証明書を持参しない場合は入室できません。キャンセルや払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "騒乱や他の宿泊客への迷惑行為があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "騒乱や他の宿泊客への迷惑行為があった場合は退室措置となります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはNetflix/YouTubeで視聴可能なサービス、空気清浄機の設置、ホテルのマットレス、新しい寝具類とリネンの提供、最高級使い捨て用品の提供、最高級スターバックスのスナックバー、ヘアアイロンと急速充電器のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。ただし、同じタイプの客室でもデザインと構造が異なる場合がありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 830
    }
}